[不服來辯]連登仔真係垃撚圾

成個熱門都係你班傻閪講一皮野
屌你老母佢每日比一皮又點撚樣
開post出黎打飛機有乜撚野意義
你地愈討論得激烈
咪即係證明港共拎錢出黎係有noice有效囉
垃圾連登仔繼續歌頌港共大方無私
屌你老母

Noice

新屎坑一日鮮，過兩日無人講